點睇一單普通倫常慘案仲多人關注過一地兩檢同律政司司長知法犯法？

證明香港人關心D芝麻綠豆小事多過社會大事？

睇你點睇
潛建換返細路女條命
我理得佢潛幾多

ON9

香港人真係無撚得救
返屋企睇TVB吧啦
啱哂你地睇

證明好多五毛特登混淆視線等人唔記得司長單野

得喇 你至叻

唔出奇

香港未來靠你

你嘅圈子係咪剩係得呢度
會留意高官動向嘅人
多數都係中產或以上
唔好成日用連登做標準
呢度得窮撚同埋公屋仔
你故個個真係月入七萬蚊咩

冇人記得李波喇？全城中伏喇！

屌，
班死公屋仔無撚得救

吓！只得幾歲小孩被家長打死很普通嗎？你係咪涷撚到儍咗！

李波中咩伏？

你睇溏心風暴都睇得好開心啦，講乜柒姐